
Sponge Boi me Bobe, it appears you have forgotten how to use my software! Agagagagagag!

Core Commands
-------------

banner -> prints the ascii banner
exit -> terminates the program
help -> prints the help menu

Listener Commands
-----------------

listen -> spawns a listener
listen kill -> kills the specified listener
listen exit -> kills all active listeners
listen list -> lists all active listeners
set listen port -> sets port to listen on for listener 
set listen protocol -> sets which protocol to use
    tcp, udp, http, dns


Module Commands
---------------

mod -> lists all available modules
use -> set module for usage
set payload -> sets payload to send to target machine
send -> sends the module set for use to the target machine

Anchovy Commands
----------------
anchovy kill -> kills the anchovy 
anchovy exit -> kills all anchovies
anchovy list -> lists all anchovies connected and their information
		ip, hostname, os, privelege, architecture
anchovy select -> select an anchovy for running anchovy commands
exec -> execute a single cmd command on the anchovy
run -> run a module on the anchovy  
set anchovy ip -> sets the ip to connect to for the anchovy
set anchovy os -> sets the anchovy os (linux/windows)
shell -> setup a reverse shell on the anchovy 
spawn -> compiles the implant executable 
		ip, hostname, os, privelege, architecture

